[唔准笑] 大讚利敏貞衣著「恰如其分」 邱騰華：好有 fashion sense

商務及經濟發展局常任秘書長利敏貞，日前穿上一襲「中國傳統時裝」出席記者會引來哄動。當日同場的商經局長邱騰華今天大讚利敏貞衣著恰如其分，形容對方「好有 fashion sense」，更嘉許其下屬：「有 selling point，講嘢又有point」。

政府早前就放寬傳統媒體規管的公眾諮詢召開記者會，商務及經濟發展局常任秘書長（通訊及創意產業）利敏貞以一身「中國傳統時裝」成功「搶 fo」，成為連日來市民熱議的話題。

當日同場出席記者會的局長邱騰華，今日參與新界鄉議局團拜時，被傳媒問及利敏貞的時裝品味。傳媒引述邱騰華指，當日是新春假期後首個工作天，利敏貞的打扮是「恰如其分」，又形容對方「好有 fashion sense」，更大讚「常秘」當日表現「有 selling point，講嘢又有point」。商經局副局長陳百里同樣力捧，形容利敏貞當日的衣著體現中國文化，是「好嘅fashion」。

所以話政府講野冇個可信
有fashion sense 都講得出，當人盲定on9

鏡頭前
鏡頭後

向y文致莖

班下屬就慘，對住依D老姑婆上司一定好惡頂

咁唔係點講? 唔通照直話佢似易服廦既男人咩

各花入各眼咪得囉

我硬係覺得佢原本係諗住曲線，點知比人當左係認真

吓原來唔係曲線㗎

向食左HYDOGEN既旦哥致莖

真係好似

十足十大戲入面古時支那地區D庸官咁

差個頂戴花翎

但佢講野有紋有路 屌tvb屌得幾岩

不過香港人係咁 因人廢言 做到野唔會有人支持 因為大眾都係膚淺

佢可以去代言肩頸按摩器

講還講

佢係男定女來